點解有人會覺得減肥=溝到女/仔？

成日都諗唔明點解啲人會覺得減完肥就會溝到仔/溝到女
好多身邊朋友話因爲自己肥先無男/女朋友
但係點解唔諗下其實佢地性格都有問題所以先無仔/女埋身？
同埋拍拖睇既應該係一個人既內在嘛 如果果個人係因為外表而簡你 咁果個人都唔好得去邊

錯啦
係因為個樣
就算減咗都係個瘦咗嘅7頭

咁如果減完都係柒既 點解仲要咁辛苦去減肥取悅別人

所以我無減

因為真係溝到

睇下有幾肥啦，二百磅咁無理由唔減下先嘅

啱呀

親身例子
80KG果陣好多女主動埋身
依家120就明顯少左好多
其實肥瘦真係差好多
個人感覺

肥除左係外觀上影響
仲可以睇到你個人唔自制 唔顧身體健康

至少減完肥。你係成功溝到仔/女之前爆血管死既機會細左先。

自介：你好吖，我唔減肥嫁啦，之前通過波仔，受唔受溝呀？

唔係別人，係取悅自己